[1124 全民投票踢走奶共狗］水晶宮 對 利物浦 3

1124 多你一票好撚多

白票撚死全家

邊個叫投白票邊個就係鬼

投白票=支持建制

投建制 = 鐘意大波驊

今次投票真係好重要

名？

可惜呢個gif睇唔到重點

華華係玩相頭，身形都係其次

哩句我都講唔出口

最多都係幪頭入閘
點知大波man原來仲識玩

可以點玩
求教學

如果冇salah 可以買是和

留名

其實真係咪撚再話投白票係鬼
每個人都有自己既選擇
如果真係咁想泛民贏既唔該你真真正正咁落街幫佢地拉票
而唔係網上屌票 屌票絕對唔會幫到咩手

至少依幾個月泛民班後生 所做既行動 為佢地贏返部分人既信任（至少我係）
雖然我覺得佢地做得仲未夠好 但我唔覺投建制會攬抄到 我更加希望本土能夠抬頭 因為依種政治光譜先係最代表到我既聲音

其實唔好care連登啦 連登既世界好細

我覺得唔可以咁講
得罪講句 熱狗到今時今刻都係度分化我真係唔覺得佢地同路人
以前都唔可以肯定 但而家呢個危急存亡之秋佢地仲係度𠝹票 叫人投白票 只會令我覺得佢地9成係鬼

你可以覺得飯民係廢 老實講咁多年黎我都係咁覺得 最癲就係四方西同av仁入中聯辦個陣
但佢地始終係隊友 一個不可或缺既隊友
更何況佢地呢幾年都成長左唔少 連白鴿都冇咁左膠 識不割 老實講呢段時間佢地既表現我覺得係合格有突

如果投白票既只會完美助攻班建制狗 你可以揀你中目中既答案 每個人都有權揀自己心水 但如果最後係建制贏既 難聽啲咁講 咁你就係其中一個罪人
你可能投得唔舒服 但無奈選舉就係一個咁既遊戲

淨係個兩條法令紋都玩成晚

不白票 不癈票 不保皇

政治係一個妥協既遊戲

就好似惡如中共對係台灣都只能不停口交

即係咁
投白票唔投泛民就真係要諗下自己個票其實有幾大影響
你話淨投本土我係理解既
問題係你嗰區冇本土得泛民既時候
係唔投泛民=送位比建制
之前泛民班廢柴係做得柒
但都有改善呀
後生個班鄺仔區諾軒許智峯全部都係民主黨
起碼泛民你仲有機會可以屌鳩佢
選到個建制睬你都有味頂埋你個肺添呀

泛民贏唔贏係其次，主要係要建制輸

啱呀

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

That’s it

我一定要樓下個隱形建制走佬呀屌佢個閪

佢地叫人投白嘅理據仲係用緊2，3年前嘅野...
時移世易
利物浦都由無前6變爭緊冠啦已經

我就真係唔覺得熱普城做緊啲咩啦宜家

跟住又屌人話 「我地落去發夢使唔使話你聽？」
我：「咁你地適合發夢咪去發夢囉，玩咩政治？」

真係用dier

落街睇下個素人是咪宣傳緊要
好唔妥 成碌木咁

老老實實
你話自己要民主
但宜家比個選舉你 你連最簡單投都唔投
其實有D本末倒置
定場運動已經行唔到翻民主自由路線

新契仔

其實3年前白票/唔投咪變成自炒

好耐冇坐定定等睇波

goal

見到摩佬係熱狗好唔慣

daddy教既熱狗進攻好流暢

呢個點會唔係公投 佢覺得唔係啫，全世界都覺得係

1 = no clean sheet

咁都黃

吹diop黃係做乜鳩

黑撚到

點解唔係吹卡尼拉人？

完全唔明diop foul what
仲要食埋黃

daddy比左幾多錢球證

算啦，到呢一刻都仲講緊私怨既.... 無論你講咩都唔會說服到佢
佢地既目的根本就係想做低泛民，而唔係做低建制
根本大家想achieve 既野都唔同，無謂勉強

可以一月買熱個c素高頂米拿

我只知掛住私怨行先一定做唔到大事
劉邦毛魔都係利用完先抽板 翻舊帳

你訓左冇睇r聯決賽?

西咸個22號廢到

son當世3用效果應該麻麻
要牙朗咁樣先會勁到飛起
調轉個role仲好啦 lucas拉後 son推前

lucas身位輸哂 大力臣又唔用

拳王番生？

西咸個龍咁廢嘅

SON 太勁

西咸個龍廢到

又係SON

啲進攻勁到

D動作好慢咁

拳王打到成個10號仔咁

cls 拳王勁撚到

想son 斷腳咩

扮咩嘢 企返起身啦

狼到

兒子勁撚到

CLS

熱肯定上番前4

睇唔透佢地反普定真係番生

今場拳王勁到飛起

係西咸廢

摩佬勁到

上季撚到廢中仆街
死球sm

咁都傳到比son

反普大將軍

摩佬用兩翼真係勁
廢中學下野啦

*摩狗

咁熱既人腳本身係應該有前4既....

熱狗返生

Ali比摩狗撚兩野就番生

記住目標係令建制輸
唯有投對家

一定要建制豬

今次都教訓唔到佢地既話
證明港豬真係冇得救

聽日邊個唔去投票就唔撚好再上黎吹水

聽日=前年決賽
建制=皇馬
泛民= 利記
白票撚=卡膠

比清燈下
我LI區好不妙

單刀橫傳

LUCAS

摩佬

今場一定唔係摩佬勁
係西咸太廢
小學生對職業咁

摩佬識教進攻, 拳王踢到成個球王咁

西咸呢排廢到 偏偏對我地就要postpone

成個香港都不妙

今晚睇完波快d訓！聽日早d起身去投票

認真葉鴻輝去守應該都好過依個蘿蔔頭

摩佬個樣

後備龍黎

仲有十分鐘
我估今晚陣容

27 9 10
5 3 15
7 4 6 66
1

本身佢地後備係Adrian

Yes
一換龍就兵敗如山倒

Feel到會有GayITa

法比安傷左??

free transfer既祖安可以踢成咁真係好神奇

終於有個好D既二號龍

以前利D二號龍好廢下
同獌車阿好大分別, 佢地捧盃年代D二號龍好穩

係, 跟住蘿蔔頭出黎唔止1場派膠

佢個樣有霸氣得黎又好騰雞咁

我地係試過1號龍都廢

省到紅都面哂

1號龍？1號model就真

Alisson, TAA, Lovren, VVD, Robbo, Fab, Gini, Hendo, Ox, Mane, Bobby

又搵Ox打翼負皮

諗起不分化不割蓆呢句說話
今次輸左張蓆都冇埋

有張仔

Antonio靚到

中場繼續佔中

好耐冇試過夜晚可以平靜地睇波

又ox打翼

買antonio 返黎打下後備都好啦

條友腳法麻麻但又可以成日射靚波
同埋頭槌又勁

no沙短

希望係荷蘭老母唔係利記老母

OX子打翼應該廢8成功力

痴撚線個利記殺手扯撚住都怒ban到

有可能咩

可唔可以打個鑽石型442

希望踢左邊啦 推大位射波

復操兩三日咋喎

今晚凍過凍撚水

又係6x 分鐘隊長換米拿
8x 分鐘 拉蘭拿 / 力子 換 張伯倫
外加L6 又做炸彈

又要OX打翼

Ox打翼廢啲定Origi打翼廢啲？

基達仲係無正選

馬貼返左去馬爾代夫嗎

ox wing

又無基達 話哂基達個轉身代表作都係對水晶宮出架

ROBBO 係咪又頂硬上咋

人有相似，兩個人黎

錯，係robo 打翼

呢派做左假利，高普雪獨食王沙拿？

岩岩傷好

上場張仔係英撚打右邊入左球

jelly

岩岩係ig msg晒所有自己既fd 提佢要投票
希望大家都提下自己身邊人聽日記得投票 謝謝大家

吹奏到比人追番兩粒

老豆d防守

有料 順便睇下有無囡囡覆 大家快學

唔好含淚投白票
今次一定要建制輸

有無陣間場波直播link

較早前已提

全體利迷心聲：大勝吧 利記泛民

jelly點解又岀得

熱又勁返

見到OX子頂沙拿
坐0望1

OX
力子好似起碼識切入

唔留力對 Napoli

投白票死全家

留左水貨夠啦

不過如果拿波贏到
最後打紅牛廢中應該會出聯賽杯陣

有無巴打有Link之前睇嗰啲死晒

feel到一齊豬

垃圾利豬唔緊要WO

求flashlink
用緊macbook no acestream

水精宮D啦啦隊

點解精宮有啦啦隊

Zaha

白色作客真係好

傳統嚟

又唔出基達

好淆底

any good link...

點解利post今日咁少人

訓哂

Ali black bloc

早啲訓聽朝早啲起身去投票

仲有場1點30

沙拿傷？

好大架巴士

擺明想和
11人係哂後面

棋王咁想入波?射自已龍既

Taa

阿奴又屌完大肚婆黎

百屌taa

taa做乜9

開咗League咁耐
第一次可以全心睇波

想用古一招

牙樂想own goal？

靠ox F3 long shot

D link差到

韓妹子大左肚？

恩師勁到

真係好差

OX接得唔錯

老虎
好彩冇事

就算不支持民主派但⋯⋯
都要投民主派去踢走賣港建制派！

神軒高速落底

老母勁到

啫喱仔會唔會踢到吐血

老母有出？

有出場???

啲波幾爽

學神大巴唔係講笑

作用王

唐辛咁撚勁

湊人數係幾有作用

宜家先知卡希爾去左精官

一陣入波bin u c

啲波快到 我仲以為係條link問題

屈角

阿狗真係忍得 轉個畫面去一定係俾人攻緊.............

學神比我地主攻

佢地打反擊

唐辛勁到

share 下link

0-1已經

恩師球波勁到痴線阿

求順link

阿狗炒未

遲左一步請daddy
咁搵波子

我都用緊 但係佢成日自己pause

話時話晶宮件meyer本身唔係吹到好勁既咩
點解去完晶宮唔見左咁

Taa訓撚醒未

zaha

嘛死

成日爆

TAA X L6想玩玩了

廢囉

屌你老母嚇撚死 棋王食撚屎

呢幾分鐘打緊咩

俾水晶宮禁住踢 cls

TAA+老虎

遲早出事

Dllm

比人屌緊

taa

同埋出AB一定冇CS

TAA發完波瘟未

嬲個旁述up乜9，明明文尼食曬個位，俾人從後推跌。

其實呢幾場都係踢得咁差 劇本好快會落後

大巴+高速防反

搵唔到機會打入去

好勁晶宮

對親精宮冇好野

差啲輸

屌mane

相信利子們好快就會出魔咒

國際賽完番黎硬係無好嘢

而家好lag

文尼啲高控球成日都拎唔到

冇水貨好似100%失分

上面嗰條唔lag wor

半場都未到
唔出住

好lag喎
成日pause

Salah

成日pause

呢兩場力架唔掂

輸左幾多個角球

晶宮今場鬥廢

又俾人屌打

我暫時都好順

冬季戰爭

等睇LA子水銀灌龜頭

右路崩潰

老虎遲早爆

被人圍屌

la妹唔見左啦

失分味濃

力架一到冬天就鳩縮 定律

？

好危險

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

準備失分

屌你老母咩鶴臣

前面三個真係唔出一個都死

痴撚線對面倒掛都出埋

中楣

比人屌打緊

踢緊乜撚阿 成班廢物

今場失硬分

對面大巴都費事擺 見我地咁廢玩攻全取三分算

唐辛 koyate食左春藥？

冇水貨喺度柒下柒下 硬係爭啲野咁

yes, 水精宮

我有冇計錯 控救率 水晶宮好似高好多

除左斬波

完全攻唔入去

可能考慮半場換人

屌你已經feel到對面個龍又上身feel

比清清

雲迪積係唔係唔會跌低？
點解可以咁撚穩

冇得百屌佢
連成隊波都食埋屎

學臣話哂教過利, 睇穿哂了

Robbo mane
Salah taa

睇黎都係唔好分開

老虎又頂唔到

no, 水晶宮

老母去左邊?

成隊波都傳唔到波 係咁長傳

消失左

屌你老母揀波踢

柒下柒下

Fifa病毒

國際賽之鬼

好撚悶

老母又做隱形戰機

上帝之手

呢家兩邊廢哂

100分做乜野，隱哂形

係咁傳比對面龍

因為skip中場

佢踢翼，完全無見過佢拎波

精宮猜到巴塞咁

軒隊今場咁剷得嘅

唐辛都過到人，利係咪要失分

西撚到...

屌 唔知踢乜

又係11點西波

救心呀

一無水貨竟斷左一邊咁

係 唔失分 我失身

西波

唐辛同zaha牽制我地兩閘

點解睇親都閪波

唐辛過人又唔係唐寧

根本連中場都冇

邊有可能仲有60% 控球 下下都精宮波wo

F9 OX W5 冇影
TAA L6 係咁爆
輸硬

100分左左翼位 貢獻要改善

小妹同你磨豆腐磨左個處去

比人撳撚住黎砌

一下打鳩醒老母 咪撚再訓啦

好似睇緊啲上遊打中下游咁

taa今場

咁都唔洗輸

撞到腦阿 腦振盪了換走佢啦

又保住隻豬

下下要L6傳波，佢傳親波d選擇都係死位，傳完之後比人拍甩

點解會比人攻死 佔中三子咩事

沙短呢？點解出100分打翼，好撚on9

CLS

出哂正選贏唔到週中仲有歐聯都幾傷下

難得睇到波 閪到

30分鐘搵下似樣少少攻勢都難

今場利贏波
小妹賓周當警棍棒打黑警

早場都閪波

matip幾時出到

軒好勁

屌你神軒

TAA無機會進攻

對面咁撚密 完全唔知點入

開始鳩斬

屌你懦夫斬撚完未

想笠對面阿

悶到

遠距離笠射

當自己沙比咁斬

Robbo 滾動球出波

對面好多

爭d入

高普係更衣室要用佢的"長先生"鞭鳩班球員

屌 我都想講 下下吊上前唔知做乜

對面攻你 又話守唔到住 對面守又話人地密

屌你taa今場廢撚到

利贏波+泛民本土區議會過半

一個月唔打丁

跟

睇緊啲乜柒

搞到龍門撲到都好傷下
好似大波驊咁撻落地

=.="

3分已失 下場加油

成個中前場得文尼似樣，其他都

VVD傷埋

thanks

唔洗傳啦，個個拎到波就射

唔想睇 link又廢 波又閪

全世界得罪你？係到死屌爛屌做乜鳩

A66 今日食左屎

雲迪積

不會倒下的男人

呀諾哥想點

Cls

Zaha要70M既話
咁唐辛要100M先得

咁軒200m

諾哥今日好撚曳

仲廢過我踢fifa

貼錢俾人？

200m精

Gun

咁賣啦

一下就引晒反軒出黎

倒貼

邊有人買

咁都唔撚入屌

最慘係冇人可以換走棋王

條中場唔夠活力咁

好撚尻柒悶呀

Ox打翼有撚用咩 要中路先可以遠射㗎屌

一廢一隱形

米拿高美斯

L6, 正正常常傳得唔得，係要自己沙比咁傳手術刀

贏到我殺警又點話

下半場早D出神秘力量算啦

屌你鳩普仲未吸取教訓 前幾季攞ox打翼踢到成Pat屎咁

cap左

上老豆搵仔啦

踢左38分鐘 無咩攻勢可言
比多380分鐘 都唔似入到

中場換人算

老母可以拍隱形人av

走數黑警死全家

國家隊吸哂堆氣

換奧力治 100分擺返中場啦

殺埋全家

都贏唔到

Ox踢番中中 換番沙拿入黎啦下半場

屌你下下長傳 對面個龍全部接哂

zaha專係撚鳩我利

比晶官猜到巴塞咁

L6次次正面波都頂輸，不如唔好頂讓比人補位算

叫世一食屎啦

1-0

1:0

diu

究竟荷蘭點可以用到老母變神鋒

Goal

香港準備有救lu

場波鳩到呢

訓得

VAR 啦屌你老母

佢頂輸先輸呢球

阿諾夠晒on9

輸taa死球？ 我仲未到

老母有助攻

唔好話入波 半場都頂唔到

執柒咗佢啦

Taa今日做物鳩野呀

咁樣輸罰球又要玩反cup

比沙夏強姦

晶宮呢隊西波又搞事

咁都唔計on99

抵死

今日踢左咩

40分鐘0射門

痾篤尿輸埋

taa爆到傻撚左

死唔去

Taa你好彩咋

咁都死唔去

Bar

逼左zaha去死位 你仲foul物鳩呀

好彩仲識黑哨

好撚悶，踢咩鳩

撈高

好撚彩

屌又VAR

No goal

又黑

懦夫係唔係on撚9
掂一掂就跌

不過好在佢做英雄

咩料

笑死

過左數

神秘力量

垃圾黑哨

今季俾左幾錢

咁都得

今場taa未訓醒⋯⋯

咁都唔計入？

又有神祕力量

廢撚到

VAR

課足金wo

犯左咩?

公海似乎又會暴動

Var又救

老虎好波

好彩

VAR真係得啖笑

冬天買個右閘同taa爭下啦 而家踢到碌柒咁都唔緊要

好在咋，屌你。

呢球誇張咗

黑哨利

棋王今日做乜鳩

老虎救世

堅黑喎今次

Var真係精彩

成班吹到TAA世界第一金童咁 d防守膠到 唔識防就轉打中場啦

好2彩吹返轉頭

慣啦

懦夫雲做到野

推人咁明顯
唔吹就真係黑啦

高普今次會點講var

公海又暴動

呢球衰咩

以後懦夫下下跌唔該

還掂你都唔會頂贏

其實自己咁跌好on9
好在有var睇番轉頭

推一推就跌

咁都吹
定我慣左

呢球做乜野

on9 var

真係掂下都唔得

咁都吹得走 真係課足金

轉打中場仲膠 波都冇得斬 乜用都冇

但其實唔多影響到球波

打乒乓波啦 掂一掂就跌

依啲以為英超會唔吹

課足金🤣🤣

咁打人都得啦

有Var真係個個抗乒乓波唔掂得

今季真係課足金

推得咁大力，隨時搞出人命，無紅牌算係咁

我終於知d轉會費去晒邊

老虎終於有啲用處

出面暴動

比人推跌都屌

執返身彩

冠軍係要做出黎

liVARpool

學神心諗 你個撚屌var

45分鐘 0射門

屌你老母

佢唔屌Fsg唔買人了

利狗今季唔買人就課哂係var

今場motm仲唔係老虎

黑左…

咁都計唔入

陷家產你地真係甘想陷害香港？

屌你成個上半場 連威脅對面一球都無

屌100分打翼好似幫對面隊踢波咁

係慢鏡放大都唔覺有出力

原來無買遊艇

有機會推到出去馬路比車撞死

心諗呢場輸都預咗
1:0都無咩驚訝
點知VAR

咁都有得吹...

We need Salah!

Var完全等於12人應戰
公平咩

仲衰過origi

nice bitch

上半場hea踢

利迷都覺得好撚黑呢球

有冇利迷真心覺得呢球黑

黑哨喎

高普：不了，我地有高美斯

Same

掛住水貨了

foul mud 9...

出力子好過啦 起碼可以撞下

冇黑喎

覺

上半場射過波未

沙夏夠插水喇，當打個和

佢出現得係個到就預咗有風險

費明奴冇沙拿唔識踢

可以放心Allin利

比足錢 理撚得利 冠軍已袋

LiVARpool

未

今場呀諾keep到高美斯踢閘水準

今日全隊食左屎咁ge

黑哨陷害香港？聽日區選有咩事唯利是問

原來FSG 咁撚姑寒原來係咁用法

屌係老母

45分鐘

0射門

高普半場唔換人 失分要付責任

係

推

利申利狗
真心黑

Taa 係咪食咗屎
好彩var課足金

咪撚燒味啦 對家個個都咁高

好似話呢D唔係黑
係叫冠軍相

有冇利子岩先黑到吱一聲笑出黎

即係老虎係自己禁區插水

神鋒踢翼勁好撚多啦

笑4
咁都no goal

笑撚死
咁都吹唔入

右邊完全無攻勢 taa食左屎咁

屌，自己og一球比晶宮啦，呢球真肉酸

屌

利狗=政府
今場=聽日區選

聽日一定有換票箱

Taa踢到咁關唔關無左水貨事

咪再陷害香港啦，當我求下你地

波又傳失
腳軟？

今球一撚定係黑

父哥

認真
利撚係睇唔慣黑哨
獌狗先做到咁無恥

關
軒都靜埋

Book定巴士

咁都叫黑
你地用屎眼睇波?AYEW成場推撚左幾多次?

想係邊區巡遊
要lan路線

老實講以英超鍾意玩肢體碰撞嘅風格下，我又唔覺得精工好過火，有陣時我吔都會有依啲毛手毛腳

Plan

Salah!!!!!!

還返上年個英超比你地好無？
唔好再陷害香港啦

其實人地真係踢得好過我地，起碼2-3個入波機會
我地冇似樣埋門，一冇水貨就係咁

冇salah, 連射波都冇埋

你睇下公海 入波即時有5個新post
點知又黑

聽日唔去投啦 換票箱投來都冇用

有冇LINK

證明咗邊個carry邊個啦
迷軒黨

大球場> 旺角

軒進攻冇貨賣就成日架啦

摩牙

咪撚覆條on9 啦

屌阿j屌到腳軼啦

踢緊乜野
阿諾廢到....

100分踢翼廢到......

繼續等鑽石型442

身體CONTACT 係無問題
但成隻手主動咁PUSH人就另一回事啦

父哥X利狗吧，佢地全部抵X

where is keita

文尼都踢到有心事咁

咁都叫黑？
係咪我真心左

今場有一分都偷笑

想睇下浪射都無啦

個球唔算黑啦
吹同唔吹都得
今日var揸正來做啫

又踢閪波

有冇人掛住古治（古積特） 如果佢仲係度 覺得岩高普用

睇慣平時吹個準則
li球唔覺要吹

咁推都唔駛吹？
btw, 踢利記既wijnaldum....

點解仲要踢433
踢451/4231好過啦

一定啱用

沙拿有冇機出

算啦 黑哨咪認

呢場唔知做乜攻唔上去 中場除咗bino放波 好似斷哂咁 張仔幾腳好波後又冇影 明仔都好沉

精宮守得好 但一壓上黎又好快 好勁 沙夏對住樂仔 真係食硬

又要懷念水貨唔通

大把時候吹漏啦

今場係咪教學神燒味致敬

屌你老母美琴呢

廢中邊識打451

其實對面出手推 吹罰佢又真係唔叫黑
話黑其實只係比人黑慣 肢體碰撞好少會吹 仲要係我地得益

收到風父哥好嬲，佢一嬲就會X人

雖然var同球證唔係同一人
但阿樂都係推一推就輸罰球
然後利比人推就唔可以吹、吹就黑

贏：黑哨
和/輸：黑哨都贏唔到

好多鬼.......
係禁區推跌人都唔撚洗 下次直接推跌個龍

所以咪話唔算黑

利撚真係俾人黑慣

Mu 呃12m je 邊有黑到咁

下，再無恥d都有喎

咁多人入黎爆閘
又扮曬野話黑
咁樣推人都唔fail 有罰球推低曬對面d人算啦

X左醫管局同狗屋D 利迷先
THX

醫管局隻利狗

有出手推喎
你可以話佢嚴啫

頭10分鐘仲有D 組織睇下...
之前精宮踢順左，中場完全唔夠人搶，變左成日放長波skip 中場

神軒同老母冇晒影咁

爆閘狗冚家鏟啦

100分作用真係比較差

想問各位手足
有冇link可以share?

講真踢得勁差
Ox f9 m10 taa 隊長老母都踢得勁差

估如果60幾分鐘都未入就沙拿換老母然後張仔拉後

佢要遠射但又要佢拉邊

成隊都沉 和到算好...

明奴其實入球荒緊

講唔出邊個踢得好，係邊存在感叫做多d

著襯白衫都冇好嘢

又角球阿屌你老母
白衫真仆街黎

失波係遲早既事

可唔可以試吓擺老母去邊 , ox踢中間

唔換人

交屁

下下都大腳 唔撚識組織 垃撚圾到

mane

軔

文尼

咁都唔入

軒

軒式手術刀

做乜撚

-6

咁樣入
FIFA咩

Mane!!!!!

神軒真心勁

咁樣入

文尼 真核!!!

Mane!

文尼爭d...

唔知ox係度做乜
行行企企咁

好怕唔入

笑珧停唔到

Mane

真神秘力量
咁都有得入

Zaha own goal?

運都有埋!

？？？搞咩呀你

-6到

咁都有西的番入網

壓返上前隊波先

屌你應入唔入唔似入就入

滴滴仔疴尿射球入波

發覺我利好鐘意下半場一開波就入波
不過唔好開心住，上年領先4球都被入番3球

俾佢踢返中場好似會好好多...

神秘力量又發功

睇錯仲以為係未入水晶宮og

OX 拎波 >失波 >犯規

出la 子打翼都好過ox啦

小學學界啲入波

真-6足球

好波不如好運

屌柯個屎就入波

倒西西入左

出佐真啦同基達啦

咁希望你肚痾

古亞達反應慢到，唔柯尿其實應該直入左

AB

搵左半場終於搵到個龍弱點 下3路波

真核文尼

入咗波就會出米拿

符碌到

對住水晶宮依隊波 入唔夠三球都驚到仆街

咁撚樣滴入 痴線

個英文旁述話唔關事，但係我見好多俾手球12M都唔需要話會喺攞到波個位置就得

又沖完涼出黎入波

香港人冇得再輸 有其他民主派就投佢哋 冇就投畀泛民 非常簡單嘅道理

唐僧射得好勁

Ali

就算og都唔係Zaha

屌 買左水晶宮fg

即刻入返去

望住個波反彈入龍 好爽

下場去哂邊..咁空比唐憎起腳...垃撚圾防守..

沖多幾次唔該

換神鋒出黎啦

邊爐下場停？

好似未見過ox打翼係有表現

係....

bino下場無得出

雲安賀特黎

邊爐......................

Fabinho

點解要主動申請

bino又黃

如果係米勞列應該入左

笑死 邊爐又自己申請黃牌

屌你個龍D波真係好穩
咪再鳩吊入去啦

下場對乜?

點解冇人提佢後面有人..... 比人打荷包

白禮頓

主場白禮頓

點解我利無論防守定進攻 搶啲second波都咁撚廢

難打

幾好 主場對白禮頓

主場白禮頓

尚可

跟住一哥

今場利禁區頂2真係好空 成日畀人打入黎制造險象 唔知怪邊個 成個防守好似都有問題

領先一球是危險的

用返以前個佔中三子囉

仲唔係米軒母

下場出翻舊佔中三子囉

好過對一哥停先

出雞達囉

廢中等等100%換米拿入嚟代替老母

係咪高普叫

OX做乜撚

其實邊爐點都要洗牌架啦

張伯倫掂親波就甩咁

主場應該基達

打白禮頓都三子 就太保守

無人傳到波

感覺對一哥會奶野

OX週中踢左90分鐘?

今場好頹扯唔起咁

出番沙拿 啦啦聲入番粒啦

屌你 對面少林足球？下下大大力ban埋去

神軒有手術刀

比人圍住外圍射

根本唔啱位

感覺最後會失一球一分完場

接實

張狗比起後生個陣冇哂速度 爆發力

下下讓個禁區頂 遲早失

有個好龍既感覺真好...

全場比人撳屌 文尼-6汁返粒搞店

懷念沙短

vvd好撚惡

有邊個唔掛住短人

大傷過

高普

廢中

短人復操都冇後備

諾仔自己柒咗都好惡

嚇撚死

taa唔追

60分鐘就開始救心

睇落短兒前程都係咁先...

遲早失

VVD 好BUG

懦夫弱智 sor

老虎差啲執到雞

老虎

廢到仆街

入多球先啦

小兒麻痹

頂埋去啦diu

用手拍

手腳唔協調

0:1/1:1/2:1

老虎慢左

垃圾軒
人地推緊右你傳去左邊

成班咁都頂唔到

棉龍

力子換邊個？

成份插水式風埋去啦，仲想用手。

伯娘

真係唔好要ox打翼啦

Taa俾沙夏撚

F9....

f9

救到

奧一招

力子加油

唔都唔入

又電光火石阿

出神鋒

咁都唔入死得啦

想睇力子打前張仔後一格打中場有咁難咩

咁都救到

明仔d腳法好丁到

F9 態真係差...

F9

player 慢你地成半分鐘

李城又入

屌 對鏝城又唔見佢神龍上身

渣士唔係一條19黎

打下打下變最大威脅

咁早換，廢中都頂佢唔順

今年冠軍李城

渣士當年其實算係咁

渣士又想害我利

想問利記有邊個識射單刀

聽到咔左聲

廢托

懷念費托

佢最大問題就係當年放棄歐聯保前4
好撚ON9

個下似係中波ge聲

剷完人扮傷

好像留力都輸左

真傷

係利記版既先得

冇so7 打6撚咩

棄完都保唔撚到

換martin kelly

蝦餃老母

張仔今日點

水晶糕個2號真傷，Sor膠。

隱形

唔掂

有出咩?

倒戈

Origi傷

Martin Kelly當年好睇好嘅一個青訓

力子

Kelly

kelly 假利

力子吸傷

Arsenal 又輸12m

以前有季係利幾好波果陣睇好佢 又靚仔

其實佢個態OK 不過真係唔啱打翼

屌唔好傷呀....

一哥連Norwich都輸
真係炒得

堆青訓走曬

留力打liVARpool

佢地全季踢2場波

阿狗

Ab

笑死人

taa搞唔掂zaha

反應勁快

阿狗係咪搞笑

今日ab會唔會有cs 呢

BTK剷草

Zaha勁到仆街

唔會

今年好像場場波都要救心

唔會有咁既機會

兩個倒戈 有排震

Ab套black bloc又幾型

準備剷草

好差呀個勢，換人未

廢中真係好浪費老母

BTK絕招

佢除左埋門差d其他都好屈下

WA

Btk真係唔難唔射，

當年個倒掛靚到

拎到1分都偷笑

嚇到我瀨屎

條友有冇入過單刀

BTK真係有能力立足利記

對獌狗果球勁到

隊長場場都俾人換走

又換神軒

完場利拎曬3分我任你砌

點解又出米叔

對李城個單刀真係

如果入到就比2個前利搞掂

好耐冇見過賓迪基D怪腳
KELLY出波BENTEKE射...差D收利皮

犧牲小我 隊長

賓敵機瘦咗好多

3分嫌多

唔覺

你研究下佢炒過幾多次12碼先

軒隊好似有啲燥

仲有10幾分鐘，點捱

最後一換肯定又係高美斯

米叔換軒係咩料

李城2球

屌咩換人黎

場場都係咁

攻力好勁

Disallowed咗

1:1

diu 1:1...

今日投票要咁做

taa成日亂撚咁黎

fuck

咁就失咗球

輸撚硬

懦夫又贏

Gg lu

屌 老虎真係好撚廢

應該要出沙拉了

懦夫係咪柒㗎。。。

TAA好撚求其

比賓迪基扭過

有邊場唔7

懦夫都taa都輕鬆過

Zaha勁撚到 痂線

利反cup到
幫下面留名既含撚

阿樂散步防守

DLLM

應該最尾1分都冇埋

屌你老母

俾人猜到空曬

屌 隊波成日都係咁
睇到冇曬心機

界外球果下都求其踢啦

點解唔換沙拿入多粒呀 出事架

屌你老母學神冤鬼咁

taa今場唔知第幾次求尻奇踢走個波就算

次次都係咁

仲要上半場用咗神秘力量

不思進取既後果

先taa後老虎柒到

老虎輕鬆俾賓迪基過

馬貼翻黎未